#Doel van het spel#
De drie verschillende auto's met verschillende snelheden te parkeren in het parkeervak.

#Werking van het spel#
SPATIE - De auto laten rijden en zorgen dat hij in het parkeervak terecht komt.

#UML klassediagram#
https://puu.sh/yX6sT/62aa37ce77.png